琴晚拜仁場波，有買嘅請打1818

頭先打左上去
個staff嘅口吻似係有得搞，亦都話有唔少人打左上去

利申買左10.5角大

有係人情
冇係道理

如果狗會有啲狗性就應該回水
但場波始終係法定時間踢足90分鐘，佢要跟賽果派都合情合理

笑左咁買10.5角細呢？

但係派晒彩？

咪照派囉

係
但係一路都聽唔到球證有吹雞開波
然後呀柏霖都話聽唔到有雞聲
值得商榷囉

拜狗d波不嬲黑 咁都買

琴晚派曬
狗會個staff都話派彩作實，但因為佢地都明白場波係好有爭議性
所以可能有特別處理

輸打贏要

咁你買左10.5角細會唔會打上去